波叔果1000蚊可唔可以同朋友買二手舊鞋？

如果我果1000蚊買朋友對舊鞋而(朋友A)用900蚊買我啲
襪，計唔計？

(朋友A)本身個app 有300元加埋（劏房波）果1000蚊總共1300蚊，而（朋友A)用900蚊同我買嘢結果剩下400蚊，（劏房波）點扣我果100蚊？

聽完佢講完真一頭霧水

傻仔波

點解個政府諗唔到

再嘈只可於指定商舖用

廿幾萬請個低能兒童

開個IGshop 吹咩

佢咁樣官商勾結，揾ICAC先

點解個政府咁撚kai

波狗走粉就叻 管香港盤數就......

佢一定無揾羅局長幫佢諗啦
今次羅局長一定諗到

度橋果條友玩鳩IT狗

反正都係你俾錢

屌佢老母